我想買份保險，有冇人想搵吓我？

我想買份保險，有冇人想搵吓我？

留低 tg 或者 電郵 @gmail.com

Broker.大部分都做到

pish

Tg:MTChan

呢招借刀都幾新穎

點解會係借刀？

broker路過 年資4年幾

Tg: aiabenny